血債血償，一隻不留

全部都要殺清光

通渠嗎?

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己做唔使搵師傅